區議會第一響 先查一查本區區議員開支

話哂大家都有份交稅，又到選舉年當然要睇下過去幾年大家嘅民意代表有冇用太多/用太少大家嘅錢啦係咪先

UP

再UP

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2